.TH "Delay" 3 "Viernes, 6 de Noviembre de 2020" "Driver_devices" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
Delay
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBDelaySec\fP (uint32_t sec)"
.br
.RI "Delay in seconds\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBDelayMs\fP (uint32_t msec)"
.br
.RI "Delay in milliseconds\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBDelayUs\fP (uint32_t usec)"
.br
.RI "Delay in microseconds\&. "
.in -1c
.SH "Descripción detallada"
.PP 

.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void DelayMs (uint32_t msec)"

.PP
Delay in milliseconds\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fImsec\fP milliseconds to be in delay 
.RE
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
None 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 52 del archivo delay\&.c\&.
.SS "void DelaySec (uint32_t sec)"

.PP
Delay in seconds\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIsec\fP seconds to be in delay 
.RE
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
None 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 47 del archivo delay\&.c\&.
.SS "void DelayUs (uint32_t usec)"

.PP
Delay in microseconds\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIusec\fP microseconds to be in delay 
.RE
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
None 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 65 del archivo delay\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Driver_devices del código fuente\&.
